［新一年要做運動］有咩個人每天30分鐘運動推介

新年無野做，食多左野肥了，要開始運動下

跑到好悶了

30分鐘狂做家務？（洗衫晾衫洗碗抺地 我係用手用濕紙巾抹地，會乾淨d同手臂活動幅度大d

30分鐘跳繩？

30分鐘sit up 個人操？

一套30分鐘既瑜伽動作

adore# 仲有無？？

30分鐘跳繩